{
  "Lang":
  {
    "Home": "홈페이지",
    "Parts": "부",
    "ID": "ID",
    "TOP10": "TOP10",
    "TOP30": "TOP30",
    "Owner": "Owner",
    "Worker": "작업자 계정",
    "Node starme": "저장 공급자 별점",
    "Athena Pool": "아테나 광못",
    "Calculator": "계산기",
    "Pro": "Pro",
    "Search for block / account / addresse / message": "블록 / 계정 / 주소 / 소식 검색",
    "FIL index": "스토리지 블록 보상지수",
    "Network Storage Power": "네트워크 채굴파워",
    "Power Growth in 24 hours": "24 시간 채굴파워 증가량",
    "Sector pledge": "섹터 서약",
    "Real-time 32GiB Production Gas_1": "실시간32GiB생산Gas",
    "Real-time 64GiB Production Gas_1": "실시간64GiB생산Gas",
    "32G production Gas in latest 24 hours": "어제32GiB생산Gas",
    "64G production Gas in latest 24 hours": "어제64GiB생산Gas",
    "Fold": "접다",
    "Expand": "펴다",
    "Data": "데이터",
    "GAS": "GAS",
    "BLOCK": "블록",
    "MESSAGE": "메시지",
    "Message1": "메시지",
    "Message pool": "메시지못",
    "Block Height": "블록 높이",
    "Production Efficiency": "생산 효율",
    "Current Sector Pledge": "섹터 서약",
    "Current Sector Pledge Yesterday": "어제 부문 서약",
    "Real-time 32Gib Production Gas_2": "실시간32GiB생산Gas",
    "Real-time 64Gib Production Gas_2": "실시간64GiB생산Gas",
    "32Gib production Gas in latest 24 hours": "어제32GiB생산Gas",
    "64Gib production Gas in latest 24 hours": "어제64GiB생산Gas",
    "Rewards per block": "블록 보상",
    "Output in latest 24 hours": "최근 24시간 채굴량",
    "Number of messages in 24 hours": "24시간 메시지 수량",
    "Base Fee": "기본료",
    "Total FIL supply": "스토리지 블록 보상 총 공급량",
    "FIL circulation": "스토리지 블록 보상유통량",
    "FIL destruction quantity": "스토리지 블록 보상 소각량",
    "FIL pledge quantity": "스토리지 블록 보상 담보량",
    "FIL circulation rate": "스토리지 블록 보상 유통비율",
    "Number of wallet addresses": "지갑 주소 수",
    "Latest Block": "최신 블록 높이",
    "Latest 24h Mining Efficiency": "지난 24 시간 동안 TiB 유효 컴퓨팅 성능 당 생성 된 평균 스토리지 블록 보상 수",
    "Sector pledge at current block": "현재 높이 부문 서약 금액",
    "Sector pledge at current block yesterday": "어제의 24 시간 평균 섹터 공약",
    "Gas fee per package of 1TiB for 32GiB sector nodes at current height": "현재 높이 하위 32GiB 부문 저장 공급자, 캡슐별 1TiB 요구 Gas",
    "Gas fee per package of 1TiB for 64GiB sector nodes at current height": "현재 높이 하위 64GiB 부문 저장 공급자, 캡슐별 1TiB 요구 Gas",
    "Average gas fee per package of 1TiB for 32GiB sector nodes in  24 hours": "어제 24 시간 32GiB 섹터 저장 공급자, 패키지 당 평균 가스 비용 1TiB",
    "Average gas fee per package of 1TiB for 64GiB sector nodes in 24 hours": "어제 24 시간 64GiB 섹터 저장 공급자, 패키지 당 평균 가스 비용 1TiB",
    "Block reward at current height": "현재 높이 블록 보상",
    "The number of FIL produced in the past 24 hours": "지난 24 시간 동안 생성 된 스토리지 블록 보상 수",
    "Cumulative number of messages generated in the past 24 hours": "지난 24 시간 동안 생성 된 누적 메시지 수",
    "The sum of FIL in free circulation at present": "현재 자유롭게 유통되는 스토리지 블록 보상의 총합",
    "Sum of FIL of current sector pledge": "현재 부문에서 Pledge 한 스토리지 블록 보상의 합계",
    "Circulation / total supply": "유통량/총공급량",
    "The number of wallet addresses on the chain under the new block": "현재 높이에서 체인의 지갑 주소 수",
    "Power Growth": "채굴파워 증가량",
    "Production Costs": "생산 원가",
    "More": "더보기",
    "32GiB production gas": "32GiB생산Gas",
    "64GiB production gas": "64GiB생산Gas",
    "Market Price": "시장 가격",
    "Price": "가격",
    "FIL value analysis": "스토리지 블록 보상 가치 분석",
    "Circulating": "네트워크 유통",
    "Effective computing power": "유효 채굴파워 ",
    "Power growth rate": "채굴파워 증가 속도",
    "Tag": "태그",
    "Sender": "보낸 이",
    "Height": "높이",
    "QualityAdjPower": "유효 채굴파워 / 비율",
    "Rewards in 24 hours": "24시간 블록 보상",
    "Production Efficiency in 24 hours": "24시간 채굴 효율",
    "Transaction Amount": "거래액",
    "Receiver": "받는 이",
    "footer": "업계의 격차를 메우는 독점 기능을 갖춘 데이터 기반의 기술 알고리즘을 기반으로 업계 참가자에게 심층 산업 분석, 저장 공급자 분석, 출력 계산, 최첨단 정보 및 운영자 선별 서비스를 제공합니다.",
    "24 hours": "24시간",
    "Latest seven days": "지난 7 일",
    "Latest one month": "지난 1 개월",
    "Latest three months": "지난 3 개월",
    "24-hour gas statistics": "24 시간 Gas 통계",
    "Message type": "메시지 유형",
    "Average Gas Limit": "평균 Gas 리밋",
    "Average gas consumption": "평균 Gas 사용량",
    "Average gas fee": "평균 Gas 요금",
    "Total number of messages/proportion": "메시지 합계 / 백분율",
    "Total Gas Fees/Proportion": "Gas 요금 합계 / 백분율",
    "Block reward/Proportion": "블록 보상/백분율",
    "All": "모두",
    "Block ID": "블록 ID",
    "Node": "저장 공급자",
    "Reward": "장려",
    "Amount": "금액",
    "Increment of effective computing power in the past 24h": "거의 24 시간 효과적 채굴파워 증가량",
    "The sum of the effective computing power of the packaging sector completed in the last 24 hours": "거의 24h 저장된 섹터의 유효계산력 합",
    "Types": "유형",
    "The average number of FIL produced per TiB effective computing power in the past 30 days": "지난 30 일 동안 TiB 유효 컴퓨팅 성능 당 생성 된 평균 스토리지 블록 보상 수",
    "Gas limit": "Gas 리밋",
    "Gas Premium": "Gas Premium",
    "Creation time": "생성 시간",
    "Circulation": "유통량",
    "Rank": "순위",
    "Sector size": "섹터 크기",
    "Circulation market value": "유통 시장 가치",
    "Number of active nodes on the day": "당일 활약 저장 공급자 수",
    "Gas consumption the day": "당일 Gas 소모 량",
    "Number of stored orders": "저장 주문서 수",
    "Total amount of stored orders": "저장 주문서 총량",
    "The sum of the number of nodes that have generated messages on the day": "당일 메시지를 생성 한 저장 공급자 수의 합계입니다",
    "Market heat": "시장 열도",
    "Mining heat": "저장 열도",
    "Ecological heat": "생태 열도",
    "Index details": "색인 세부 정보",
    "Data of the day": "오늘의 데이터",
    "Weighted index": "가중 지수",
    "Dimension index": "차원 지수",
    "Number of new addresses": "새 주소 수 ",
    "FIL circulation market value": "스토리지 블록 보상 유통 시장 가치",
    "time": "시각",
    "price": "통화 가격",
    "Node list": "저장 공급자 목록",
    "Gas consumption on the day": "당일 Gas 소모",
    "New pledge on the day": "당일 새로운 서약",
    "Number of participating miners": "참여 광부 수",
    "Number of active miners": "활약 광부 수",
    "Message ID": "소식 ID",
    "github submissions": "github 제출 수량",
    "Store order volume": "저장 주문서 수",
    "Stored data size": "저장된 데이터 크기",
    "Transfers on the chain": "체인의 전송 횟수",
    "FIL index description": "* 스토리지 블록 보상 색인 설명 :",
    "FIL text1": "1. 스토리지 블록 보상 지수는 시장 열, 저장 열, 생태 열 및 기타 차원의 값에 대한 포괄적 인 평가를 기반으로하며 산업 열 추세의 현재 변화를 반영하는 것을 목표로합니다.",
    "FIL text2": "2. F스토리지 블록 보상IL 지수는 처음에 메인 넷 출시일의 각 지표의 데이터 값을 기준 데이터로 사용하여 1000 개로 나뉘어 후속 일일 실행 값과 비교하고 각 지표의 가중치 계수를 결합하여 계산합니다. 그리고 각 차원에 따라 그날의 스토리지 블록 보상 지수를 얻기 위해 가치의 비율을 포괄적으로 계산합니다.",
    "FIL text3": "3. 다양한 지표의 수치 비율, 중량 계수, 기준일 데이터는 실제 상황과 사용자 피드백에 따라 수시로 조정됩니다.",
    "Yesterday effective hashrate": "어제 유효한 계산력",
    "Yesterday output efficiency": "어제 생산 효율",
    "7-day computing power growth": "7일 계산력 증가량",
    "7-day computing power maintenance Gas": "7일 계산력 유지하다 Gas",
    "7-day sector error rate": "7 일 섹터 오류율",
    "The average number of FIL produced per TiB of effective computing power yesterday": "어제 유효 저장 TiB 당 생성 된 평균 스토리지 블록 보상 수",
    "Increment of effective computing power in the past 7 days": "지난 7 일 동안의 효과적인 컴퓨팅 성능 증가",
    "Gas consumed by maintaining effective computing power in the past 7 days": "지난 7 일 동안 효과적인 컴퓨팅 성능을 유지하여 소비 된 Gas",
    "Number of error sectors/total number of sectors in the past 7 days": "지난 7 일 동안 오류 섹터 수 / 총 섹터 수",
    "star": "별",
    "Base Line": "기준값",
    "Star details": "별 세부 정보",
    "Details ranking": "세부 정보 순위",
    "ranking/Top Miners": "순위",
    "growth rate": "성장률",
    "Production gas": "생산 Gas F/TiB",
    "Maintenance gas": "유지하다 Gas",
    "Maintenance gas1": "단일 T 유지 보수 Gas",
    "star description title": "*저장 공급자 별 설명 : ",
    "star description text": "각 차원의 최대 값은 별 5 개로, 그 중 어제의 유효 연산력, 어제의 출력 효율, 7 일 연산력 증분, 데이터 값이 높을수록 해당 별, 7 번째 연산력 유지 Gas, 7 번째 오류 섹터 속도, 데이터 값이 낮을수록 별 등급이 높아집니다.",
    "Mining Pool Management Node": "광못 관리 저장 공급자",
    "Nine regions on four continents": "4 대륙 9 개 지역",
    "Location_1": "위치 분포",
    "Number of  Mining Pool Nodes": "광못 저장 공급자 수",
    "Mining pool total computing power": "광못 힘 을 합치다",
    "The cloud pool has completed the total effective computing power of the packaged sector in the past 24 hours": "클라우드 풀은 지난 24 시간 동안 패키지 섹터의 총 유효 컴퓨팅 성능을 완료했습니다.",
    "Increment of effective computing power of mining pool in the past 24h": "지난 24 시간 동안 클라우드 풀의 효과적인 컴퓨팅 성능 증가",
    "Number of blocks produced in 24h": "24 시간 동안 생성 된 블록 수",
    "Number of blocks produced in the mining pool in the past 24h": "지난 24 시간 광못  동안 생성 된 블록 수",
    "64GiB sector node": "64GiB 섹터 저장 공급자",
    "32GiB sector node": "32GiB 섹터 저장 공급자",
    "Mining Pool Ranking": "광못 순위",
    "24h computing power growth rate": "24 시간 채굴파워 증가 속도",
    "24h to complete the total effective computing power of the packaged sector": "24 시간 동안 패키지 섹터의 총 유효 저장를 완료합니다",
    "Full storage computing power output": "전체 스토리지 저장 출력",
    "Mining machine packaging output": "광산 기계 포장 출력",
    "Excavation time": "발굴 시간",
    "Input costs": "입력 비용",
    "Packaged effective computing power": "패키지화 된 효과적인 저장",
    "The cost of obtaining full computing power": "완전한 컴퓨팅 성능을 얻는 비용",
    "Start calculating": "계산 시작",
    "Intelligent analysis based on economic model": "경제 모델 기반 지능형 분석",
    "Tips": "따스한 제시",
    "Tips1": "1. 전체 네트워크의 계산 능력, 생산량, Gas 요금, 통화 가격 및 기타 요소와 같은 요소가 계산에 영향을 미칩니다.",
    "Tips2": "2. 패키징 프로세스가 없으며 전체 컴퓨팅 성능을 기반으로 출력이 직접 계산됩니다.",
    "Tips3": "3. 결과는 이론적 출력이며 실제 출력과 다를 수 있으며 참조 용입니다.",
    "Tips4": "30 분마다 데이터 업데이트.",
    "Enter the data and start calculating!": "데이터를 입력하고 계산을 시작하십시오!",
    "the calculation is wrong": "아차, 계산이 틀렸구나!",
    "Packaging speed": "포장 속도",
    "Filecoin mining needs to encapsulate sectors to obtain effective computing power and sector encapsulation speed will directly affect output": "분산 스토리지 인센티브 계층 마이닝은 효과적인 저장를 얻기 위해 섹터를 저장해야하며 섹터 저장 속도는 출력에 직접적인 영향을 미칩니다",
    "Storage capacity": "저장 용량",
    "The amount of storage space that can be used to package computing power": "저장를 패키징하는 데 사용할 수있는 저장 공간의 양",
    "The cost of hardware operation and maintenance of the mining machine": "광산 기계의 하드웨어, 운영 및 유지 보수 비용",
    "Tips5": "2. 광부는 설정된 포장 속도 및 저장 공간에 따라 포장됩니다.",
    "Tips6": "3. 효과적인 저장는 해당 부문의 수명주기 (540 일) 동안 계속해서 수익을 창출 할 것입니다.",
    "Tips7": "결과는 이론적 출력이며 실제 출력과 다를 수 있으며 참조 용입니다.",
    "Sign up": "로그인",
    "Sign in": "등기",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Password_1": "암호",
    "Location_2": "위치(IP)",
    "Please enter phone number": "전화 번호를 입력하세요",
    "Please enter the password": "비밀번호를 입력하세요",
    "Graphic verification code": "도형 인증번호",
    "Please enter the graphic verification code": "도형 인증번호를 입력하십시오",
    "Get verification code": "인증 코드 가져오기",
    "Please enter the phone verification code": "전화 인증 코드를 입력하세요",
    "Phone verification code": "전화 인증 코드",
    "Password_2": "암호를 입력",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Please confirm the password": "비밀번호를 확인하세요",
    "View other nodes": "다른 저장 공급자보기",
    "Yesterday effective computing power ranking": "어제의 효과적인 저장 순위",
    "Yesterday output efficiency ranking": "어제의 출력 효율 순위",
    "Yesterday computing power growth rate ranking": "어제의 저장 성장률 순위",
    "7-day hashrate increment ranking": "7 일 해시 레이트 증가 순위",
    "7th Hash Power Production Gas Ranking": "7 위 해시 파워 생산 Gas 랭킹",
    "7-day computing power maintenance Gas ranking": "7 일 저장 유지 Gas 랭킹",
    "Full storage power": "전체 스토리지 전력",
    "Estimation of balance days": "균형 일 추정",
    "The number of days that the input cost and the FIL output are balanced": "입력 비용과 스토리지 블록 보상 출력이 균형을 이루는 일 수",
    "Single FIL cost estimation": "단일 스토리지 블록 보상 비용 추정",
    "Input cost Total output of FIL for 540 days of mining excluding gas related costs": "Gas 관련 비용을 제외한 채굴 540 일 동안의 입력 비용 / 스토리지 블록 보상 총 생산량",
    "balance output": "균형 출력",
    "The total FIL output on the day of mining until the output balance": "채굴 당일 총 스토리지 블록 보상 산출량은 산출 잔액까지",
    "Static calculation": "정적 계산",
    "Intelligent calculation": "지능적인 계산",
    "output": "출력",
    "Total FIL output of 540 days of mining": "540 일 채굴의 총 스토리지 블록 보상 출력",
    "package completion": "패키지 완성",
    "days": "일",
    "30days": "30일 ",
    "CNY": "CNY",
    "FILTiB": "F/TiB",
    "FIL": "F",
    "According to the set mining machine packaging speed the number of days required to package the full storage capacity and the corresponding total FIL output": "설정된 채굴 기 포장 속도에 따라 전체 저장 용량 및 해당 총 스토리지 블록 보상 출력을 포장하는 데 필요한 일수",
    "Encapsulation pledge": "저장 서약",
    "Encapsulate the pledged FIL required for storage and the pledge will be automatically returned after the end of the sector life cycle 540 days": "저장에 필요한 서약 된 스토리지 블록 보상을 저장하면 해당 섹터의 수명주기 (540 일)가 끝나면 서약이 자동으로 반환됩니다.",
    "Production Gas Consumption": "생산 Gas 소비",
    "Gas fee consumed by encapsulating full computing power calculated based on the average value of the entire network": "전체 컴퓨팅 성능을 저장하여 소비되는 Gas 요금 (전체 네트워크의 평균 값을 기준으로 계산 됨)",
    "Maintenance Gas consumption": "유지 보수 Gas 소비",
    "Gas fee for maintaining computing power calculated based on the average value of the entire network": "저장 유지를위한 Gas 요금 (전체 네트워크의 평균 값을 기준으로 계산)",
    "Account": "계정",
    "Wallet overview": "지갑 개요",
    "Reward lock-up": "보상 락업",
    "Available Balance": "사용 가능한 잔액",
    "Account Balance": "계정 잔액",
    "Hash power overview": "해시 파워 개요",
    "Original computing power": "원래 저장",
    "Cumulative number of blocks": "누적 블록 수",
    "Cumulative block reward": "누적 블록 보상",
    "Sector status": "섹터 상태",
    "Effective": "유효한",
    "Recovering": "복구 중",
    "Error": "오류",
    "Back to home": "돌아가다",
    "Output statistics": "출력 통계",
    "Computing power growth": "저장 성장",
    "The total effective computing power of the packaged sector completed within the selected time": "선택한 시간 내에 완료된 패키지 섹터의 총 유효 저장",
    "Increment of effective computing power within the selected time": "선택한 시간 내 효과적인 저장 증가",
    "Block reward": "블록 보상",
    "The sum of block rewards within the selected time": "선택한 시간 내 블록 보상의 합계",
    "Number of blocks produced": "생성 된 블록 수",
    "The total number of rewards within the selected time": "선택한 시간 내 총 보상 수",
    "Number of blocks": "블록 수",
    "The total number of blocks produced in the selected time": "선택한 시간에 생성 된 총 블록 수",
    "The average number of FIL produced per TiB effective computing power during the selected time": "선택한 시간 동안 TiB 유효 컴퓨팅 성능 당 생성 된 평균 스토리지 블록 보상 수",
    "Lucky value": "행운의 가치",
    "Account overview": "계정 개요",
    "Change in computing power": "저장의 변화",
    "Message list": "메시지 목록",
    "Block list": "성공적으로 확인됨 목록",
    "Transfer list": "번역 목록",
    "Number of votes won": "득표 수",
    "Address": "주소",
    "Balance": "밸런스",
    "synchronised time": "동기화 된 시간",
    "Account changes": "계정 변경",
    "Ordinary account": "일반 계정",
    "News overview": "뉴스 개요",
    "Method": "방법",
    "Status": "상태",
    "Other Information": "기타 정보",
    "Gas limit": "Gas 한도",
    "The maximum amount of gas that this transaction can consume": "이 거래가 소비 할 수있는 최대 Gas량",
    "Gas usage": "Gas 사용량",
    "The actual amount of Gas consumed to complete this transaction": "이 거래를 완료하기 위해 소비 된 실제 Gas량",
    "PParameter": "매개 변수",
    "Return value": "반환 값",
    "No data": "아니",
    "Total reward": "총 보상",
    "Altitude time": "고도 시간",
    "Number of messages": "메시지 수",
    "Block overview": "블록 개요",
    "Real reward": "실제 보상",
    "Number of rewards": "보상 수",
    "Parent block": "부모 블록",
    "Parent block weight": "부모 블록 가중치",
    "Fine": "좋아",
    "Block news": "뉴스 성공적으로 확인됨",
    "A total of": "총",
    "messages": "개의 메시지",
    "Nonce": "Nonce",
    "Gas Fee Cap": "Gas Fee Cap",
    "Parent Base Fee": "Parent Base Fee",
    "Please Select": "선택",
    "Network average": "네트워크 평균",
    "Top 10 average value of network computing power ranking": "전체 네트워크에서 TOP10 저장의 평균값",
    "Top 30 average value of network computing power ranking": "전체 네트워크에서 TOP30 저장의 평균값",
    "Please enter full storage power": "전체 저장 용량을 입력하세요 ",
    "180days": "180일",
    "7days": "7일",
    "order": "주문 하 다",
    "Search Client/Provider/OrderID": "검색 클라이언트/스토리지 사용자/주문 ID",
    "Deal ID": "주문 ID",
    "Create Time": "시간 생성",
    "Client": "클라이언트",
    "Provider": "스토리지 사용자",
    "Piece Size": "문서 크기",
    "Verified Deal": "검증된 주문",
    "Storage Fee": "스토리지 수수료",
    "Status": "상태",
    "Deal Detail": "주문 내역",
    "Block": "블록",
    "Message": "메시지",
    "Piece Cid": "문서 Cid",
    "Storage Detail": "스토리지 내역",
    "Collateral": "담보 금액",
    "Storage Fee": "스토리지 비용",
    "Provider": "스토리지 채굴자",
    "New wallet addresses": "새 지갑 주소 수",
    "FIL circulation market value": "스토리지 블록 보상 유통 시장 가치",
    "Adj Power": "유효 채굴파워",
    "Mining cost": "오늘의 채굴 비용",
    "Google index": "Google지수",
    "Store order volume": "저장 주문서 수",
    "Stored data size": "저장된 데이터 크기",
    "Turnover rate": "회전율",
    "Github attention(stars)": "Github주의(stars)",
    "Github attention(Fork)": "Github주의(Fork)",
    "Edit Signature": "서명 수정",
    "Only open claim for accounts with storage power 32 GiB": "현재 유효 채굴파워가 32 GiB 보다 큰 채굴자에게만 자체 인증을 허용하고 있습니다.",
    "Owner address": "Owner 주소",
    "Account name(En)": "계정 풀네임 (영어)",
    "Account name(Zh)": "계정 풀네임 (중국어)",
    "Contact": "연락처",
    "Message": "메시지",
    "Sign code": "암호",
    "Copy": "복사",
    "Signature": "서명",
    "Please copy the above sign code, sign it with Filecoin wallet, and enter the signature": "해당 내용을 복사하여 파일코인 (분산 스토리지 인센티브 계층) 지갑에서 서명을 하고 얻은 값을 여기에 입력하세요",
    "Special text": "주의 사항 : 계정 이름에는 민감한 단어, 금지 단어, 유명인 이름 등이 허용되지 않으며 위반이있을 경우 서명이 삭제되고 금지됩니다. 협조 해 주셔서 감사합니다.",
    "Wrong signature": "서명 오류",
    "Deals": "주문",
    "Verification status": "확인 상태",
    "Number of stars": "stars 수",
    "Number of forks": "forks 수",
    "Mining cost1": "오늘의 채굴 비용",
    "Transfer information": "환승 정보",
    "Transfer": "이체",
    "Miner fee": "Miner fee",
    "Burn Fee": "Burn Fee",
    "Cannot over 16 characters": "16 자 이하",
    "Cancel": "취소",
    "Submit": "제출",
    "Copy": "복사",
    "Starting height": "시작 높이",
    "End height": "종료 높이",
    "Average storage height price": "저장 평균 고도 가격",
    "Phone/Email": "모바일 / 이메일",
    "This deal is initiated by the official certified client the adjusted power is about ten times raw power": "공식 인증을 받은 클라이언트의 문서입니다. 해당 문서의 유효 채굴파워는 기본 채굴파워의 10배에 해당합니다",
    "Claim account": "수령 신청계정",
    "Gas Consume": "Gas 소모",
    "Yesterday Package volume": "어제 포장량",
    "Yesterday Power growth": "어제 채굴파워 증가량",
    "Yesterday Gas Consume": "어제 Gas 소모",
    "Yesterday Gas Used": "어제 생산Gas",
    "Gas Used Reference": "생산Gas 참고",
    "Yesterday Gas Difference": "어제 Gas 차이",
    "90days": "90일",
    "Personal Center": "개인 센터",
    "Phone": "휴대폰",
    "Used to log in, forget the password, modify the password": "로그인, 비밀번호 분실, 비밀번호 수정에 사용",
    "Change phone": "고치다",
    "New phone number": "새 핸드폰 번호",
    "Phone verification code": "전화 인증 코드",
    "Get verification code": "인증 코드 가져오기",
    "Password": "암호",
    "Used to protect account security": "계정 보안을 보호하는 데 사용",
    "Edit": "수정",
    "Change Password": "고치다",
    "Original login password": "원래 로그인 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm Password": "새 비밀번호 확인",
    "Node monitoring management": "저장 공급자 모니터링 및 관리",
    "Node monitoring management2": "저장 공급자 모니터링 및 관리",
    "Used to quickly change the node monitoring mobile phone number": "저장 공급자 모니터링 휴대폰 번호를 빠르게 변경하는 데 사용",
    "management": "조치",
    "Type": "유형",
    "Added computing cost monitoring": "신규산원가감독통제",
    "Output efficiency monitoring": "산출효율 모니터링",
    "Fund flow monitoring": "자금흐름의 모니터링",
    "Wallet balance monitoring": "지갑 잔액 모니터링",
    "Node/Address": "저장 공급자/주소",
    "Tag/Remarks": "태그/비고",
    "Warning threshold": "경고 임계 값",
    "Above reference value": "참고치보다 높다",
    "Below reference value": "참고치보다 낮다",
    "Less than": "이하",
    "More than the": "보다",
    "Replace current phone": "현재 전화 교체",
    "Please enter a new reminder phone number": "새 알림 전화 번호를 입력하세요.",
    "Replace": "바꾸다",
    "After replacement, all monitored reminder phone numbers under the current phone number will become your newly entered phone number": "교체 후 현재 전화 번호 아래의 모니터링되는 모든 알림 전화 번호가 새로 입력 한 전화 번호가됩니다.",
    "There is no node monitoring for this mobile number": "이 휴대폰 번호에 대한 저장 공급자 모니터링이 없습니다.",
    "Add phone number": "전화 번호 추가",
    "My Collection": "나의 수집",
    "Miner collection": "저장 공급자 수집",
    "Account collection": "계정 수집",
    "Exit": "출구",
    "This feature is a paid feature and needs to be upgraded to the professional version to use it": "이 기능은 유료 기능이며 사용하려면 전문가 버전으로 업그레이드해야합니다.",
    "Please contact your customer service to purchase": "구매하려면 고객 서비스에 문의하십시오.",
    "Customer Service": "고객 지원",
    "What we offer": "우리가 제공하는 것",
    "Service Introduction": "서비스 소개",
    "Regular Version": "일반 버전",
    "My Collection": "나의 수집",
    "Miner collection": "저장 공급자 수집",
    "Account collection": "계정 수집",
    "Node exclusive report (exclusive)": "저장 공급자 독점 보고서 (독점)",
    "Benefit cost analysis": "이익 비용 분석",
    "Explosive block depth analysis": "폭발성 블록 깊이 분석",
    "Node stability analysis": "저장 공급자 안정성 분석",
    "Gas usage analysis": "Gas 사용량 분석",
    "Wallet balance analysis": "지갑 잔액 분석",
    "Data monitoring on the node chain (exclusive)": "저장 공급자 체인의 데이터 실시간 모니터링 (독점)",
    "Newly added computing power cost monitoring": "새로 추가 된 컴퓨팅 전력 비용 모니터링",
    "Output efficiency monitoring": "출력 효율 모니터링",
    "Fund flow monitoring": "자금 흐름 모니터링",
    "Wallet balance monitoring": "지갑 잔액 모니터링",
    "Node comparison (exclusive)": "저장 공급자 비교 (독점)",
    "Dedicated customer service": "전담 고객 서비스",
    "30s": "30s",
    "29s": "29s",
    "28s": "28s",
    "27s": "27s",
    "26s": "26s",
    "25s": "25s",
    "24s": "24s",
    "23s": "23s",
    "22s": "22s",
    "21s": "21s",
    "20s": "20s",
    "19s": "19s",
    "18s": "18s",
    "17s": "17s",
    "16s": "16s",
    "15s": "15s",
    "14s": "14s",
    "13s": "13s",
    "12s": "12s",
    "11s": "11s",
    "10s": "10s",
    "9s": "9s",
    "8s": "8s",
    "7s": "7s",
    "6s": "6s",
    "5s": "5s",
    "4s": "4s",
    "3s": "3s",
    "2s": "2s",
    "1s": "1s",
    "Please enter new phone number": "새 전화 번호를 입력하세요",
    "Please enter": "입력 하 세 요",
    "Please enter verification code": "인증 코드를 입력하세요",
    "Success, Please log in again": "성공, 다시 로그인하십시오",
    "Please enter the original login password": "원래 로그인 암호를 입력하십시오",
    "Please enter a new password": "새 비밀번호를 입력하세요",
    "Please enter the password again": "비밀번호를 다시 입력하세요",
    "Please enter 8-16 digits password": "8-16 자리 비밀번호를 입력하세요.",
    "The password was entered incorrectly twice": "비밀번호가 두 번 잘못 입력되었습니다.",
    "The average value of gas produced by the whole network yesterday": "어제 전체 네트워크에서 생산 된 가스의 평균 가치",
    "Management node": "관리 저장 공급자",
    "This feature is a professional version feature, you need to upgrade to the professional version before you can use it": "이 기능은 전문가 버전 기능이므로 사용하기 전에 전문가 버전으로 업그레이드해야합니다.",
    "Phone number cannot be empty": "전화 번호는 비워 둘 수 없습니다",
    "The phone number can only be a number": "전화 번호는 숫자 여야합니다.",
    "Operating": "운영",
    "Remarks": "비고",
    "Delete": "지우다",
    "Successfully deleted": "성공적으로 삭제",
    "Account address": "계정 주소",
    "Current node": "현재 저장 공급자",
    "Collect": "소장",
    "Collected": "모음집",
    "Verification code error": "확인 코드 오류",
    "The new password is the same as the original password": "새 비밀번호는 원래 비밀번호와 동일합니다.",
    "The original password is wrong": "원래 비밀번호가 잘못되었습니다.",
    "Frequent verification codes, please try again later": "자주 사용하는 인증 코드입니다. 나중에 다시 시도하세요",
    "Phone number format is incorrect": "전화 번호 형식이 잘못되었습니다.",
    "Incorrect password format": "잘못된 암호 형식",
    "Incorrect username or password": "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호",
    "User does not exist": "사용자가 존재하지 않습니다",
    "The verification code can only be a number": "인증 코드는 숫자 여야합니다.",
    "Original login password": "원래 로그인 비밀번호",
    "User registered": "사용자가 이미 등록되었습니다",
    "phoneProBanner": "전문 판 기능, 전문 판 으로 업그레이드 후 사용 가능 ",
    "Graphic verification code error": "그래픽 확인 코드 오류",
    "The end date cannot be less than the start date": "종료일은 시작일보다 이전 일 수 없습니다",
    "Gas Used": "생산Gas",
    "Package volume": "포장량",
    "Time": "시각",
    "Start date": "시작일",
    "End date": "종료일",
    "Access is too frequent, please try again later": "방문 이 너무 잦 으 니, 잠시 후에 다시 시도 해 주세요.",
    "Gas Difference": "Gas 차이",
    "Yesterday": "어제",
    "Average Gas Production in the Whole Network": "전체 네트워크의 평균 가스 생산량",
    "Production Gas minus production Gas reference value": "생산 가스 마이너스 생산 가스 기준 값",
    "Password login": "비밀번호 로그 인",
    "Verification code login": "인증번호 등록",
    "AthenaMaintenance": "기능 업그레이드 중 불편 을 끼 쳐 드 려 죄송합니다.",
    "No collection": "모음집 없음",
    "No data": "불충분한",
    "Add mobile" : "전화 추가",
    "Node/address" : "저장 공급자 / 주소",
    "Label/Remark" : "라벨 / 비고",
    "Confirm" : "확정",
    "After the node is collected, it can be displayed by default in the node health report, which is more convenient to view~" : "저장 공급자를 수집 한 후 기본적으로 저장 공급자 상태 보고서에 표시 할 수있어보기가 더 편리합니다 ~",
    "Miner health report" : "저장 공급자 상태 보고서",
    "Favorite miner" : "즐겨 찾는 저장 공급자",
    "View other miner" : "다른 저장 공급자보기",
    "Add miner comparison" : "저장 공급자 비교 추가",
    "Miner monitoring" : "저장 공급자 모니터링",
    "Overall score​" : "전체 점수",
    "The output efficiency has not reached very efficient" : "출력 효율이 '매우 효율적'에 도달하지 못했습니다.",
    "Cost waste has not reached very low" : "비용 낭비가 '매우 낮음'에 도달하지 않았습니다.",
    "Cost analysis result: abnormal status" : "비용 분석 결과 : 이상 상태",
    "Explosion block analysis result: abnormal state" : "폭발 블록 분석 결과 : 이상 상태",
    "Workers wallet balance is insufficient" : "작업자 계정지갑 잔액 부족",
    "Posts wallet balance is insufficient" : "포스트 계정지갑 잔액 부족",
    "Points" : "점",
    "Operating status" : "작동 상태",
    "Normal" : "표준",
    "Well" : "좋은",
    "Abnormal" : "이상",
    "Sector error" : "섹터 오류",
    "No loss of computing power" : "컴퓨팅 성능 손실 없음",
    "More than 100% of the nodes in the entire network" : "전체 네트워크에있는 저장 공급자의 100 % 이상",
    "Output efficiency" : "출력 효율",
    "Very efficient" : "매우 효율적",
    "Excellent" : "우수한",
    "Medium" : "매질",
    "Inefficient" : "무능한",
    "Efficiency" : "효율",
    "Higher than the network average" : "네트워크 평균보다 높음",
    "Lower than the network average" : "네트워크 평균보다 낮음",
    "New computing power cost" : "새로운 저장 비용",
    "Very low" : "매우 낮은",
    "Low" : "낮은",
    "High" : "높은",
    "Cost" : "비용",
    "Details" : "세부",
    "Profit analysis" : "이익 분석",
    "24hAverage Mining Reward" : "24h생산 효율",
    "24h Reward" : "24시간 블록 보상",
    "Current output efficiency is normal" : "전류 출력 효율은 정상입니다.",
    "The current output efficiency is abnormal, and it has been lower than 80% of the network average for 7 consecutive days" : "현재 출력 효율이 비정상이며 연속 7 일 동안 네트워크 평균의 80 % 미만이었습니다.",
    "Evaluate with the average of the entire network for 7 consecutive days" : "연속 7 일 동안 전체 네트워크의 평균으로 평가",
    "Current network average" : "현재 네트워크 평균",
    "Cost analysis" : "비용 분석",
    "24h total cost" : "24h총 비용",
    "24h Gas used" : "24h 생산Gas",
    "24h maintenance Gas" : "24h 유지하다 Gas",
    "24h pledge cost" : "24h 서약 비용",
    "Total cost" : "총 비용",
    "Maintenance Gas" : "유지하다 Gas",
    "Gas used" : "생산Gas",
    "Pledge cost" : "서약 비용",
    "The current gas cost is normal" : "현재 가스 비용은 정상입니다",
    "The production gas or maintenance Gsa of the node for 7 consecutive days is higher than 30% of the average value of the whole network" : "7 일 연속 저장 공급자의 생산 가스 또는 유지 관리 Gsa가 전체 네트워크 평균 값의 30 %보다 높습니다.",
    "Burst analysis" : "버스트 분석",
    "24h Lucky value" : "24h 행운의 가치",
    "24h burst rate" : "24h 버스트 속도",
    "24h bursts" : "24h 버스트 수",
    "Benchmark Lucky Value" : "행운의 가치 벤치 마크",
    "The current lucky value is normal" : "현재 행운의 가치는 정상입니다",
    "Evaluate against the benchmark value for 7 consecutive days" : "연속 7 일 동안 벤치 마크 값에 대해 평가하고,",
    "Benchmark lucky value9970%" : "벤치 마크 행운 가치 : 99.70 %，",
    "If the effective computing power is lower than 1PiB the value has a large randomness which is for reference only" : "유효 저장가 1PiB보다 낮 으면 값이 큰 임의성을 가지므로 참조 용일뿐입니다.",
    "Wallet" : "지갑",
    "workers wallet balance" : "작업자 계정지갑 잔액",
    "Expected to use" : "사용 예정",
    "posts wallet balance" : "포스트 계정지갑 잔액",
    "The wallet is in normal condition and the balance is sufficient" : "지갑이 정상이고 잔액이 충분합니다.",
    "The estimated number of days of use may deviate from the actual, which is related to the actual packaging volume, gas fee and other factors" : "예상 사용 일수는 실제 포장량, 가스비 및 기타 요인과 관련하여 실제 사용 기간과 다를 수 있습니다.",
    "Wallet is expected to be used for less than 3 days" : "월렛은 3 일 미만으로 사용됩니다.",
    "Gas analysis" : "Gas 분석",
    "Gas total cost" : "Gas 총 비용",
    "Other" : "다른",
    "PreCommitSector" : "PreCommitSector",
    "ProveCommitSector" : "ProveCommitSector",
    "SubmitWindowedPoSt" : "SubmitWindowedPoSt",
    "Message quality analysis" : "메시지 품질 분석",
    "Total" : "합계",
    "Fail" : "실패",
    "Success rate" : "성공률",
    "Wallet flow" : "지갑 흐름",
    "Miner comparison" : "저장 공급자 비교",
    "Add miner" : "저장 공급자 추가",
    "Back" : "반환",
    "New computing cost monitoring" : "새로 추가 된 컴퓨팅 전력 비용 모니터링",
    "Capital flow monitoring" : "자금 흐름 모니터링",
    "Reference" : "참고",
    "Actual cost" : "실제 비용",
    "Remind phone number" : "전화 번호 알림",
    "Miner" : "저장 공급자 번호",
    "Higher than" : "보다 높음",
    "Alert when the actual new hashrate cost is higher than the set threshold of the reference value" : "실제 새 해시 레이트 비용이 기준 값의 설정된 임계 값보다 높을 때 경고",
    "Output efficiency reference" : "출력 효율 참조",
    "Actual output efficiency" : "실제 출력 효율",
    "Alert when the actual output efficiency is less than the set threshold of the reference value" : "실제 출력 효율이 기준 값의 설정된 임계 값보다 작을 때 경고",
    "Current account amount" : "현재 계좌 금액",
    "Monitored balance change range" : "모니터링 된 밸런스 변경 범위",
    "The operating status has not reached normal" : "작동 상태가 '정상'에 도달하지 않았습니다",
    "Output efficiency has not reached very efficient" : "출력 효율성은 '매우 효율적'에 도달하지 못했습니다",
    "More than the whole network" : "전체 네트워크 이상",
    "of the nodes" : "이상",
    "The output efficiency of the node for the next 7 days is lower than 80% of the average of the entire network" : "향후 7 일 동안 저장 공급자의 출력 효율은 전체 네트워크 평균의 80 %보다 낮습니다.",
    "The production gas and maintenance Gsa of the node for 7 consecutive days are higher than 30% of the average of the whole network" : "7 일 연속 저장 공급자의 생산 가스 및 유지 보수 Gsa가 전체 네트워크 평균의 30 %보다 높습니다.",
    "The lucky value of the node for 7 consecutive days is lower than 50% of the official benchmark value" : "7 일 연속 저장 공급자의 행운 가치는 공식 벤치 마크 가치의 50 % 미만입니다.",
    "Serial number" : "일련 번호",
    "Early warning threshold" : "조기 경고 임계 값",
    "Single T pledge reference value" : "단일 T 서약 기준 값",
    "64Gib Production Gas Reference" : "생산 가스 기준 값",
    "Actual single T pledge" : "실제 단일 T 서약",
    "Actual 64Gib production Gas" : "실제 64Gib 생산Gas",
    "Notification mobile" : "알림 휴대폰 번호",
    "Add computing power cost monitoring node" : "컴퓨팅 전력 비용 모니터링 저장 공급자 추가",
    "Modify computing power cost monitoring" : "컴퓨팅 전력 비용 모니터링 수정",
    "Monitor up to 10 nodes" : "최대 10 개의 저장 공급자 모니터링",
    "Less than reference value" : "기준치 미만",
    "Wallet address" : "지갑 주소",
    "more than" : "보다",
    "Add wallet" : "지갑 추가",
    "Proportion of effective computing power" : "효과적인 컴퓨팅 성능의 비율",
    "Output efficiency trend" : "출력 효율 추세",
    "24h sector pledge" : "24h 섹터 서약",
    "Production Gas Trend" : "생산 가스 동향",
    "Lucky value trend" : "행운의 가치 추세",
    "Node does not exist" : "저장 공급자가 없습니다",
    "Node cannot be empty" : "저장 공급자는 비워 둘 수 없습니다",
    "Modify output efficiency monitoring" : "출력 효율 모니터링 수정",
    "Add output efficiency monitoring" : "출력 효율 모니터링 추가",
    "Modify fund flow monitoring" : "자금 흐름 모니터링 수정",
    "ncorrect wallet address" : "잘못된 지갑 주소",
    "Add fund flow monitoring" : "자금 흐름 모니터링 추가",
    "Monitor up to 10 wallets" : "최대 10 개의 지갑 모니터링",
    "Wallet address cannot be empty" : "지갑 주소는 비워 둘 수 없습니다",
    "Add wallet balance monitoring" : "지갑 잔액 모니터링 추가",
    "Modify wallet balance monitoring" : "지갑 잔액 모니터링 수정",
    "Substitute" : "대용품",
    "Add" : "증가하다",
    "Mobile number already exists" : "핸드폰 번호 가 이미 존재 합 니 다.",
    "7-day node" : "7 일 연속 저장 공급자 의",
    "30% higher than the average of the whole Internet" : "전 네트워크 평균 가치 의 30% 보다 높다.",
    "No monitoring" : "모니터링 없 음",
    "Validity of Pro" : "Pro 유효기간",
    "Permanent member" : "영구 회원",
    "Actual" : "실제 적",
    "Pro Member Founding Ceremony" : "Pro 회원 창립식",
    "From now to x month x day purchase Pro Professional Edition is an immediate discount of 1000 and at the same time get free half-year usage rights" : "오늘부터 8 월 31 일 까지 Pro 전문 판 을 구 매 하여 1000 위안 을 즉시 할인 하 는 동시에 반년 의 사용권 을 무료 로 증정 하 였 다.",
    "Free trial" : "무료 시험판",
    "Activity Rules" : "활동 규칙",
    "Event content During the event period" : "이벤트 내용 : 이벤트 기간 동안 Athena 브라우저 Pro 버전 (1 년 버전)을 구매 한 사용자는 이벤트 가격 5,888 위안 (정가 6888 위안)에 대한 구매 자격과 사용 권한을 누릴 수 있습니다. 무료로 반년 동안 프로 버전. 이 혜택은 플랫폼에서 동일한 기간의 초대 활동 권한과 함께 사용할 수 있습니다. 즉, 성공적으로 등록하도록 초대 된 3 명의 사용자마다 Pro 버전을 추가로 1 개월 사용할 수 있습니다 (초대 활동의 경우 볼 이벤트 페이지로 들어가려면 오른쪽 상단 모서리에서)",
    "Activity target registered users of " : "활동 대상 : Athena 브라우저 플랫폼의 등록 된 사용자 (등록되지 않은 사용자는 먼저 등록을 완료해야 함)",
    "Activity time from now until" : "이벤트 기간: 오늘부터 2021 년 8 월 31 일 24: 00 까지",
    "Event consultation Please scan the QR " : "이벤트 상담 : 상담을위한 고객 서비스 위챗 추가 코드 스캔 (근무 시간 : 9 : 00 ~ 18 : 00)",
    "Precautions and Disclaimer" : "주의 사항 및 면책 사항",
    "Users are not allowed to participate in this " : "사용자는 부적절한 수단이나 사기 행위로이 활동에 참여할 수 없습니다. 사용자가 규칙을 위반 한 것으로 확인되면 Athena 브라우저 플랫폼은 발행 된 보상을 철회 할 수 있습니다. 상황이 심각 할 경우 계정이 금지되고 모든 활동에 대한 참여 자격이 영구적으로 취소됩니다. , 사용자에게 책임을 물을 권리가 있습니다. (위반에는 상업적 이익을위한 상금 쌓기, 부정한 도구 사용, 사용자 수 스 와이프 등이 포함되며 이에 국한되지 않습니다.)",
    "In the event of force majeure the platform has the right " : "불가항력의 경우 플랫폼은 활동을 중단 또는 종료 할 수있는 권한을 가지며 관련 법률 및 규정에 따라 면제를 청구 할 수 있습니다. (불가항력 상황에는 시스템 장애로 인해 활동을 수행 할 수 없음, 심각한 사이버 공격의 대상이되는 활동 등이 포함되며 이에 국한되지는 않습니다.)",
    "Within the scope permitted by laws and regulations" : "플랫폼은 법령이 허용하는 범위 내에서 실제 상황에 따라 규칙을 조정할 수있는 권리를 가지며, 관련 변경 사항은 이벤트 페이지에 실시간으로 공지되며, 그에 따라 적용됩니다. 발표 후 법.",
    "The final interpretation right of the event belongs to the Athena browser platform" : "이벤트의 최종 해석 권한은 Athena 브라우저 플랫폼에 있습니다.",
    "Contact Customer Service" : "고객 서비스에 문의",
    "Get professional data guidance" : "전문적인 데이터 안내 받기",
    "Registration is courteous" : "등록은 정중합니다",
    "Invite friends to enjoy another gift" : "다른 선물을 즐기도록 친구 초대",
    "From now to x month x day registered members can get the right to use the Pro version of the Athena browser worth 666 yuan for one month" : "당일 부터 8 월 31 일 까지 회원 가입 시 아 테 나 가치 666 위안 브 라 우 저 Pro 버 전의 한 달 사용권 을 획득 할 수 있다",
    "Invite friends to register to enjoy the right to use the Pro version for another month (superimposable)" : "친구를 등록하도록 초대하여 한 달 동안 Pro 버전을 사용할 수있는 권리를 누리십시오 (겹칠 수 있음).",
    "Send invitation to friends" : "친구에게 초대장 보내기",
    "Invite friends to register by sharing the link" : "링크를 공유하여 친구를 등록하도록 초대",
    "Friends registration" : "친구 등록",
    "Friends accept the invitation to complete the registration" : "친구는 초대를 수락하여 등록을 완료합니다.",
    "Get corresponding rewards" : "상 을 받다",
    "Easily get corresponding gifts" : "해당 선물을 쉽게받을 수 있습니다.",
    "My exclusive way of sharing" : "나만의 공유 방법",
    "Registration link" : "등록 링크",
    "Invitation code" : "초대 코드",
    "Total number of invites" : "총 초대 수",
    "Get the Pro version" : "Pro 버전 받기",
    "Invitation record" : "초대 기록",
    "Reward record" : "보상 기록",
    "Friend mobile phone number" : "친구의 휴대폰 번호",
    "Registration time" : "등록 시간",
    "status" : "상태",
    "reward" : "보상",
    "Quantity" : "수량",
    "Congratulations on obtaining the 1 month trial right of Pro Professional Edition please go and try it quickly~" : "프로 프로페셔널 에디션의 1 개월 체험 권을 획득하신 것을 축하드립니다. 빨리 시도해보세요 ~",
    "Experience now" : "지금 경험하세요",
    "1Event content During the event all new registered users of the Athena browser " : "이벤트 콘텐츠 : 이벤트 기간 동안 Athena 브라우저 플랫폼의 모든 신규 등록 사용자는 Athena 브라우저 Pro 버전을 1 개월 동안 사용할 수있는 권한을 가질 수 있으며, 이전 사용자는 등록되지 않은 사용자 3 명을 초대하여 등록을 완료 할 때마다 Athena를받을 수 있습니다. Pro 버전의 브라우저는 한 달 동안 무료입니다.",
    "2User definition New registered users refer to users who have completed registration on " : "사용자 정의 : 신규 등록 된 사용자는 이벤트 기간 동안 Athena 브라우저 플랫폼에 등록을 완료 한 사용자 (비활성 기간 동안 등록한 사용자 제외)를 의미하고, 이전 사용자는 Athena 브라우저에 등록을 완료 한 모든 사용자를 의미합니다. 플랫폼 사용자 (등록 시간 제한 없음), 미등록 사용자는 어떤 식 으로든 Athena 브라우저 플랫폼 등록을 완료하지 않은 사용자를 의미합니다.",
    "3Upper limit of invitation There is no upper limit for the invitation session" : "초대 상한선 : 초대 세션에는 상한선이 없으며, 3 명의 사용자가 성공적으로 초대 될 때마다 1 개월 동안 Athena 브라우저의 Pro 버전을 사용할 수있는 권한을 얻을 수 있습니다. (3 명이 성공적으로 초대되면 1 개월, 6 명을 성공적으로 초대 한 6 명은 2 개월 등) 불만족 3 명은 집계되지 않습니다.",
    "Athena browser Pro version" : "Athena 브라우저 Pro 버전",
    "1 month trial period" : "1 개월 평가판",
    "*Register to enjoy 30-day trial privilege (worth 666 yuan)" : "등록하여 30 일 체험판 특전",
    "*For every 3 people invited another 1 month will be given" : "초청 3 명당 1 개월 추가 지급",
    "*Limited to the top 500" : "상위 500 명 한정",
    "Industry exclusive! Pro version depth node data service" : "업계 독점!Pro 버 전 깊이 저장 공급자 데이터 서비스",
    "effectively guarantee node output" : "유효 보장 저장 공급자 산출",
    "Talk later" : "나중에 다시 이야기 하 자",
    "Learn more" : "상세 한 상황 을 이해 하 다",
    "Poster" : "포스터",
    "Poster invitation" : "포스터 요청",
    "Success" : "성공 하 다.",
    "Months" : "개 월",
    "months" : "월",
    "Pro Professional edition" : "Pro 전문 판",
    "Download" : "다운로드 하 다.",
    "No record" : "기록 이 없다",
    "Optional" : "골 라 적다",
    "From now on to June 27 the purchase of pro professional version will be reduced by 1000 and free of charge half a year of use right will be given" : "오늘부터 8 월 31 일 까지 Pro 전문 판 을 구 매 하여 1000 위안 을 즉시 할인 하 는 동시에 반년 의 사용권 을 무료 로 증정 하 였 다.",
    "Go immediately" : "즉시 가다.",
    "Congratulations on your 1-month trial of Pro Professional Edition. Go and have a try~" : "Pro 전문 판 1 개 월 의 시용 권 을 획득 한 것 을 축하 하 며, 빨리 가서 시험 해 보 세 요 ~",
    "Burn" : "Burn",
    "Block prediction" : "블록 예측",
    "Next 7 days" : "앞으로 7 일",
    "Next 30 days" : "앞으로 30 일",
    "Pledge Gas" : "저당 잡히다 Gas",
    "Pledge Gas consumption" : "서약 Gas 소비",
    "A professional Filecoin calculator" : "전문 적 인 분산 스토리지 인센티브 계층 투입 산출 계산기",
    "One key quick calculate return time" : "원 키 로 빠르게 회 본 시간 계산",
    "Your Pro membership is about to expire" : "당신 의 프로 버 전 회원 이 곧 만기 가 됩 니 다.",
    "If he bought it now, he would reduce 1000 and give it to the owner for half a year" : "지금 구 매 하면 즉시 1000 을 줄 이 고 반년 의 사용권 을 증정한다.",
    "Your pro members also have" : "당신 의 프로 버 전 회원 그리고",
    "Days due" : "만기 가 되다",
    "Share" : "함께 나누다",
    "More Filecoin data" : "더 많은 데이터",
    "In the Athena browser" : "아 테 나 브 라 우 저",
    "Long press to save the picture" : "길 게 눌 러 서 그림 저장",
    "All sectors" : "모든 섹 터",
    "32G sector" : "32G 섹 터",
    "64G sector" : "64G 섹 터",
    "Node Details" : "저장 공급자 상세 정보",
    "Language switching" : "언어 전환",
    "Scan code to view" : "코드 검사",
    "In Filecoin mining model" : "파일코인이 제공하는 스토리지 서비스 모델에서는 tipset 아래에 여러 블록이 있을 수 있으며, 각 블록은 여러 승수를 받을 수 있습니다. 생산된 블록의 누적 수 = 생산된 각 블록에 대한 보상 수의 합계",
    "For more information, please contact customer service" : "구매 및 상담은 고객센터로 연락주세요.",
    "The user has completed signature verification for the owner" : "사용자 가 소유자 의 서명 검증 을 완 료 했 습 니 다.",
    "Export" : "도 출",
    "The Pro version adds Node Health Report" : "Pro 버전에는 저장 공급자 상태 보고서, 저장 공급자 비교 및 ​​저장 공급자 모니터링이 추가되어 저장 공급자 손실을 효과적으로 방지하고 수익을 보장할 수 있습니다! 자세한 내용은 고객 서비스에 문의하십시오.",
    "The Pro version adds Node Health Report phone" : "Pro 버전에는 저장 공급자 상태 보고서, 저장 공급자 비교 및 ​​저장 공급자 모니터링이 추가되어 저장 공급자 손실을 효과적으로 방지하고 수익을 보장할 수 있습니다! 자세한 내용은 고객 서비스에 문의하십시오.",
    "Node Data Professional" : "저장 공급자 데이터 전문 판",
    "Latest block time" : "최근 성공적으로 확인됨 시간",
    "latest price" : "최신 가격",
    "24h lowest price" : "24시간 최저가",
    "24h highest price" : "24시간 최고가",
    "Active nodes" : "활성 노드 수",
    "FIL total pledge amount" : "스토리지 블록 보상 총 약정 금액",
    "Current base rate" : "현재 기준금리",
    "Total Accounts" : "지갑 주소 수",
    "Average Blocks per Tipset" : "평균 블록 팁셋 수량",
    "Blockchain" : "블록체인",
    "Stats" : "통계",
    "Tool" : "도구",
    "Industry dynamics" : "업계 동향",
    "Ecological analysis" : "생태학적 분석",
    "Order" : "주문하다",
    "Panorama data" : "파노라마 데이터",
    "GAS fee statistics" : "가스 요금 통계",
    "Hash power trend" : "해시파워 트렌드",
    "Athena Cloud Pool" : "아테나 클라우드 풀",
    "FIL calculator" : "스토리지 블록 보상 계산기",
    "FIL calculator2" : "스토리지 블록 보상 계산기",
    "Node health" : "노드 상태",
    "Node monitoring" : "노드 모니터링",
    "Node comparison" : "노드 비교",
    "Common tool" : "공통 도구",
    "Forecast and analysis" : "예측 및 분석",
    "Effective computing power of the entire network" : "전체 네트워크의 효과적인 컴퓨팅 성능",
    "Incremental computing power" : "증분 컴퓨팅 성능",
    "Production Gas (FIL/TiB)" : "생산 가스(F/TiB)",
    "Loss of computing power" : "저장 손실",
    "Data on the historical chain" : "히스토리 체인의 데이터",
    "Real-time data on the chain" : "체인의 실시간 데이터",
    "date" : "데이트",
    "32G production Gas" : "32G 생산 가스",
    "64G production Gas" : "64G 생산 가스",
    "start date" : "시작일",
    "Node block prediction" : "노드 블록 예측",
    "Node block prediction description" : "노드 블록 예측 설명",
    "Calculate based on historical computing power, computing power growth rate, and node output efficiency to predict the node output efficiency in the next 30 days" : "과거 저장, 저장 성장률 및 노드 출력 효율성을 기반으로 계산하여 향후 30일 동안 노드 출력 효율성을 예측합니다",
    "The result is a calculation result, which may be different from the actual data, and is for reference only" : "결과는 계산된 결과로 실제와 다를 수 있으며 참고용입니다.",
    "Search node" : "검색 노드",
    "FIL value analysis description:" : "스토리지 블록 보상 값 분석 설명:",
    "The value of FIL aims to reflect how much effective storage each FIL carries" : "스토리지 블록 보상의 가치는 각 스토리지 블록 보상이 얼마나 효과적인 저장 공간을 가지고 있는지를 반영하는 것을 목표로 합니다.",
    "The higher the value, it means that a FIL contains more stored data, and the higher the value of the FIL" : "값이 높을수록 스토리지 블록 보상에 저장된 데이터가 많고스토리지 블록 보상의 값이 높음을 의미합니다",
    "Sector pledge prediction" : "섹터 공약 예측",
    "Sector pledge prediction description" : "섹터 서약 예측 설명",
    "The network circulation will count the daily FIL circulation in the past, and use algorithms to predict the future FIL circulation" : "네트워크 순환은 과거의 일일 스토리지 블록 보상 순환을 계산하고 알고리즘을 사용하여 미래 스토리지 블록 보상 순환을 예측합니다",
    "Sector pledge will count the past daily sector pledge amount, and use algorithms to predict the future sector pledge" : "섹터 서약은 과거 일일 섹터 서약 금액을 계산하고 알고리즘을 사용하여 미래 섹터 서약을 예측합니다",
    "Network circulation forecast" : "네트워크 순환 예측",
    "Network circulation forecast description" : "네트워크 유통 예측 설명",
    "FIL value analysis description" : "스토리지 블록 보상 값 분석 설명",
    "Official link" : "공식 링크",
    "Official website" : "공식 웹 사이트",
    "slack channel" : "슬랙 채널",
    "Official blog" : "공식 블로그",
    "Official special tweet" : "공식 스페셜 트윗",
    "Official Forums" : "공식 포럼",
    "filecoin documentation" : "파일코인 문서",
    "go-filecoin testnet tutorial" : "분산 스토리지 go 프로그램 테스트넷 튜토리얼",
    "Lotus testnet tutorial" : "로터스 테스트넷 튜토리얼",
    "Lotus performance testing tool" : "로터스 성능 테스트 도구",
    "Grants information" : "보조금 정보",
    "Protocol Academy Tutorial" : "프로토콜 아카데미 튜토리얼",
    "DApp tools" : "디앱 도구",
    "Official test environment cluster (small scale)" : "공식 테스트 환경 클러스터(소규모)",
    "Official test environment cluster (large scale)" : "공식 테스트 환경 클러스터(대규모)",
    "FiL price" : "필 가격",
    "Gas statistics" : "가스 통계",
    "Gas fee trend" : "가스요금 동향",
    "Today real-time computing power statistics" : "오늘날의 실시간 저장 통계",
    "Hash rate statistics trend chart" : "해시율 통계 추세 차트",
    "Select date" : "날짜 선택",
    "Search height" : "검색 높이",
    "Historical output statistics" : "과거 출력 통계",
    "Output efficiency trend chart" : "출력 효율 추세 차트",
    "24 o'clock" : "24시",
    "Nearly a month" : "거의 한 달",
    "180 days" : "180일",
    "Sector pledge trend chart" : "섹터 공약 추세 차트",
    "Historical sector pledge" : "역사 섹 터 저당",
    "Cloud pool management storage provider" : "클라우드 풀 관리 스토리지 제공업체",
    "Account list" : "계정 목록",
    "Latest transaction" : "최근 거래",
    "all" : "모두",
    "Node account" : "노드 계정",
    "Multi-signature account" : "다중 서명 계정",
    "sender" : "보내는 사람",
    "receiver" : "수화기",
    "type" : "유형",
    "Ranking List" : "순위",
    "Overview of the whole network" : "전체 사이트 개관",
    "Seconds ago" : "초 전",
    "Professional exclusive features" : "전문 기능",
    "Accounts" : "계 정",
    "Proportion of balance" : "잔액 비례",
    "Order list" : "주문 목록",
    "Message pool list" : "메시지 풀 목록",
    "Depth data" : "깊이 데이터",
    "Daily gas cost" : "일 일 가스 원가",
    "a year" : "일년",
    "Historical force statistics" : "역사적 산 력 통계",
    "Real time sector pledge" : "실시 간 섹 터 저당",
    "Real time output efficiency" : "실시 간 생산 효율",
    "Height details" : "고도 상세",
    "Block details" : "블록 상세 정보",
    "Message details" : "정보",
    "Order details" : "주문 상세",
    "Message pool details" : "정보 탱크 상세 정보",
    "Version" : "판본",
    "Latest trading time" : "최신 거래 시간",
    "Node under name" : "명의 노드",
    "Actual work node" : "실제 작업 노드",
    "Cost statistics" : "원가 통계",
    "Single T production gas" : "단일 T 생산 가스",
    "Continent" : "대륙",
    "Region" : "대구 역",
    "Wallet details" : "지갑",
    "Post" : "포스트 계정",
    "Github" : "Github",
    "Development tool" : "개발 도구",
    "Health Report" : "건강 보고",
    "Proportion" : "비례 하 다",
    "initial_balance" : "Initial Balance",
    "start_epoch" : "Start Epoch",
    "unlock_duration" : "Unlock Duration",
    "locking_balance" : "Locking Balance",
    "approval_threshold" : "Approval Threshold",
    "available_balance" : "Available Balance",
    "signers" : "Signers",
    "Address list" : "주소 목록",
    "Statistical overview" : "통계 개관",
    "Addresses" : "주소",
    "DataCap" : "DataCap",
    "Storage pool name" : "저장 소 이름",
    "Owner ID" : "Owner ID",
    "Near 24h output efficiency" : "근 24h 산출 효율",
    "Nearly 24h power growth" : "근 24h 산 력 증 가량",
    "Notary public" : "공증인",
    "Datacap customers" : "DataCap 고객",
    "Datacap storage provider" : "DataCap 저장 소 공급 자",
    "Datacap order" : "DataCap 주문",
    "Uplink DataCap data" : "체인 데이터 캡 데이터",
    "Total datacap granted to notary public" : "공증인 에 게 수 여 된 DataCap 총량",
    "Assigned" : "할당 됨",
    "Unassigned" : "할당 되 지 않 음",
    "Datacap distribution" : "DataCap 분포",
    "GCR" : "GCR",
    "NA" : "NA",
    "Europe" : "Europe",
    "Asia-GCN" : "Asia-GCN",
    "Oceania" : "Oceania",
    "Datacap active statistics" : "DataCap 활성화 통계",
    "Datacap data statistics" : "DataCap 데이터 통계",
    "Notary ID" : "공증인 ID",
    "Name of notary" : "공증인 명칭",
    "Organization" : "조직 하 다",
    "region" : "구역",
    "Total share of DataCap" : "DataCap 총 점유 율",
    "Verified customers" : "검 증 된 고객",
    "Datacap used" : "사용 한 DataCap",
    "Unused Datacap" : "DataCap 사용 하지 않 음",
    "Online status" : "온라인 상태",
    "On-line" : "온라인",
    "Off-line" : "오프라인",
    "Verify customer ID" : "클 라 이언 트 ID 검증",
    "Name" : "명칭.",
    "Datacap share" : "DataCap 점유 율",
    "Validate order" : "주문 서 를 검증 하 다",
    "Verify order storage vendor" : "주문 저장 공급 업 체 검증",
    "Datacap data" : "DataCap 데이터",
    "Average transaction value" : "평균 거래 가치",
    "Verify customer ID address notary ID" : "고객 ID / 주소 / 공증인 ID 검증",
    "Storage pool" : "기억 탱크",
    "Customer list" : "클 라 이언 트 목록",
    "Datacap storage provider list" : "DataCap 메모리 공급 자 목록",
    "Storage provider ID" : "메모리 공급 자 ID",
    "Wallet Flow" : "지갑 흐름",
    "Datacap statistics" : "DataCap 통계",
    "Search" : "수색 하 다.",
    "Enter the correct wallet address" : "정확 한 지갑 주 소 를 입력 하고 전송 기록 을 한 눈 에 알 수 있 으 며 지갑 의 흐름 을 쉽게 알 수 있 습 니 다.",
    "Please enter wallet address" : "지갑 주소 입력",
    "To change into" : "繰り越す",
    "Transfer out" : "전출",
    "Enter the correct wallet address to easily understand the wallet flow direction" : "정확 한 지갑 주 소 를 입력 하여 지갑 의 흐름 을 쉽게 알 수 있 습 니 다.",
    "Storage pool details" : "저장 소 상세 정보",
    "The trustee of the distributed storage incentive layer is responsible for allocating the DataCap to customers with legitimate storage use cases" : "분산 식 저장 격려 층 의 수 탁 자 는 DataCap 를 합 법 적 인 저장 사례 를 가 진 고객 에 게 분배 하 는 것 을 책임 진다.",
    "Valid data provider" : "유효 데이터 공급 자",
    "Suppliers providing effective data storage services" : "유효한 데이터 저장 서 비 스 를 제공 하 는 공급 업 체",
    "Effective data order quantity" : "유효 데이터 주문량",
    "The amount of valid data that has been stored" : "저 장 된 유효 데이터 양",
    "Total loss of all latest error sectors" : "최신 모든 오류 섹 터 손실 총화",
    "Individual" : "個",
    "It is not stored in the near future and the usage days cannot be predicted" : "최근 저장 되 지 않 아 사용 일 수 를 예측 할 수 없습니다.",
    "Verify customer ID / address" : "클 라 이언 트 ID / 주소 검증",
    "Abnormal computing power" : "계산 능력 이 이상 하 다.",
    "Total of the latest abnormal computing power in the whole network" : "전 네트워크 최신 산 력 이상 총화",
    "Percentage of computing power in the whole network" : "전체 망 산 력 의 백분율 을 차지 하 다.",
    "Strip" : "줄기.",
    "Close" : "닫다",
    "Detailed" : "내 역",
    "Return to last search" : "마지막 검색 되 돌리 기",
    "Total number of sectors" : "섹 터 총수",
    "Effective sector" : "유효 섹 터",
    "Error sector" : "エラーセクタ",
    "Add sector monitoring" : "섹 터 모니터링 추가",
    "Modify sector monitoring" : "섹 터 모니터링 수정",
    "Sector error monitoring" : "섹 터 오류 모니터링",
    "Login mobile number does not support deletion!" : "로그 인 핸드폰 번 호 는 삭제 가 지원 되 지 않 습 니 다!",
    "Click Modify reminder phone number" : "클릭 하여 알림 핸드폰 번호 수정",
    "OK to delete" : "삭제 확인",
    "cell phone number" : "핸드폰 번호 요?",
    "All associated nodes are cleared together" : "모든 관련 노드 를 삭제 합 니 다.",
    "Issuing cost" : "인보이스 코스트",
    "Register as a new user and try it for free" : "새 사용자 로 등록 하면 무료 로 시용 할 수 있다.",
    "The probation period is 30 days and the registration will take effect immediately" : "시용 유효기간 은 30 일 이 며, 등록 성공 즉시 효력 이 발생 한다.",
    "Go to register for trial" : "바로 가기",
    "A new account will be created automatically when you log in with an unregistered mobile phone" : "미등 록 휴대폰 로그 인 시 자동 으로 새 계 정 생 성",
    "View flow direction" : "흐름 을 살펴보다",
    "No address? Click query" : "주소 가 없어 요?조회",
    "Query supplier account address" : "공급 업 체 계 정 주소 조회",
    "Please enter storage vendor" : "저장 소 공급 업 체 입력",
    "32GiB production gas(Real time)" : "32GiB생산Gas(실시 간)",
    "64GiB production gas(Real time)" : "64GiB생산Gas(실시 간)",
    "32GiB production gas(Yesterday)" : "32GiB생산Gas(어제.)",
    "64GiB production gas(Yesterday)" : "64GiB생산Gas(어제.)",
    "Advance deposit" : "예금",
    "Consult customer service" : "고객 지원",
    "Common problem" : "흔 한 문제",
    "Buy Pro" : "사다 Pro",
    "API interface" : "API 인터페이스",
    "Data query" : "데이터 의문",
    "According to the selected time" : "저장 노드 섹터의 운영 상태, 생산 효율, 산력 원가 등 6대 차원의 실제 운행 상태와 상응하는 권중 비례를 종합적으로 계산한 결과",
    "Reward forecast" : "보상 예측",
    "Ecological Statistics" : "생태 통계",
    "24h order quantity" : "24h 주문 수량",
    "24h verify order quantity" : "24h 주문 수량 확인",
    "24h order data" : "24h 주문 데이터",
    "24h active customers" : "24h 활성 고객",
    "24h transaction cost" : "24h 거래 원가",
    "24h average asking price" : "24h 평균 요구 가격",
    "Order data statistics" : "주문 데이터 통계",
    "Active customer statistics" : "활성 고객 통계",
    "Transaction cost statistics" : "거래 원가 통계",
    "That is the monitoring target value can be set by the user independently When the actual operating value exceeds this value you will get a reminder" : "즉, 목표치를 모니터링하고 사용자가 스스로 설정할 수 있다.실제 실행 값이 이 값을 초과하면 알림을 받을 수 있습니다",
    "24h network average" : "24h 전체 네트워크 균일치",
    "24h actual output efficiency" : "24h 실제 생산 효율",
    "ecologicalStatisticsText1" : "검증된 총 주문 수량과 검증되지 않은 총 주문 수량을 포함한 최근 24시간 주문 수량",
    "ecologicalStatisticsText2" : "최근 24시간 동안 데이터 주문 수량 확인",
    "ecologicalStatisticsText3" : "최근 24시간 동안 인증된 데이터와 검증되지 않은 데이터가 포함된 체인의 데이터 크기",
    "ecologicalStatisticsText4" : "최근 24시간 동안 DataCap을 신청하고 검증 데이터를 저장한 고객 수",
    "ecologicalStatisticsText5" : "최근 24시간 동안 거래가 성공적으로 끝난 주문서의 평균 원가",
    "ecologicalStatisticsText6" : "최근 24시간 스토리지 공급업체의 평균 가격",
    "24h unique data CID" : "24h 고유 데이터 CID",
    "Number of CID files stored in order in recent 24 hours after de duplication" : "최근 24시간 동안 주문에 저장된 파일 CID 리셋 수량",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : "",
    "" : ""

    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    


  }
}